如果強制檢測幢大廈測完過幾日又有兩個單位有出事，永世唔洗返工？

希望黎生唔係住喺嗰啲地方啦

移左民啦